克警入來，唔係屌你地

我終於知道左點解你地保護唔到元朗人

因為你地去左中聯辦玩
政治

仲有記得
唔
好
出
糧

講完，可死返出去

講黑警境然冇粗口！？

唔好再叫黑 警。 佢地唔配。

直接叫佢地黑社會

粗口係俾人聽嘅，它們唔會明㗎

過街老鼠

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下